點樣舉報肺炎帶菌者

如題 條友 遊客黎 死都唔睇醫生

打去衛生署？

我有佢passport資料

酒店？

報狗，佢整連儂牆

999

999報係黃絲搞事，有爆炸品

傳染到俾人就唔好啦...

報狗
衛生署
報120
全部講明有可疑case